{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050321",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 꼬모도펜션"
    },
    "text": "ペンションテラスは西海カンファ沖の全景を一望できる場所です。 ここはボムン寺など主要観光地に近いので移動に便利です。 最新の新築建物と付帯施設で清潔で便利に利用でき、広い駐車スペースと各種サービスを提供しています。 オーナー自ら管理して快適な宿泊をすることができます。 入室は午後3時からで、退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューは2~4人基準で20,000ウォン、5~7人基準で30,000ウォンで利用できます。 客室ごとに個別バーベキューが可能であり、個人炭の使用は不可能であり、当日現地にて決済する必要があります。 幼児を基準に人数を計算し、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットの同伴及び入室はできません。 その他、駐車場は無料でご利用いただけますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 モンゴルのテントは1部屋当たり50,000ウォンで利用でき、消火器が備えられています。 入室は午後3時からで、退室は午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションテラスはどのような場所ですか？",
            "answer": "ペンションテラスは西海カンファ沖の全景を一望できる場所です。"
        },
        {
            "question": "ペンションテラスの利便性について教えてください。",
            "answer": "ペンションテラスはボムン寺など主要観光地に近いため、移動に便利です。"
        },
        {
            "question": "ペンションテラスの施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "ペンションテラスは最新の新築建物と付帯施設で清潔で便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションテラスではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションテラスでは広い駐車スペースと各種サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションテラスのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "ペンションテラスのチェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションテラスでは送迎サービスはありますか？",
            "answer": "ペンションテラスでは送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "ペンションテラスでバーベキューは利用できますか？",
            "answer": "ペンションテラスでは2~4人基準で20,000ウォン、5~7人基準で30,000ウォンでバーベキューを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションテラスでは個別バーベキューが可能ですか？",
            "answer": "ペンションテラスでは客室ごとに個別バーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションテラスで個人炭を使用することはできますか？",
            "answer": "ペンションテラスでは個人炭の使用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションテラスでバーベキューの支払いはどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションテラスでのバーベキューの支払いは当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションテラスで幼児は何人まで無料で宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションテラスでは幼児を基準に人数を計算し、追加料金が発生する場合があります。また、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションテラスではインターネットは利用できますか？",
            "answer": "ペンションテラスでは無料Wi-Fiを提供しており、インターネットは利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションテラスではペットの同伴や入室はできますか？",
            "answer": "ペンションテラスではペットの同伴及び入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションテラスの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ペンションテラスの駐車場は無料でご利用いただけますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "モンゴルのテントを利用することはできますか？",
            "answer": "モンゴルのテントは1部屋当たり50,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "モンゴルのテントには消火器が備えられていますか？",
            "answer": "モンゴルのテントには消火器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "モンゴルのテントのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "モンゴルのテントのチェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 785
    }
}